緣份呢家野

同上一段感情距離都有3年，完左之後一直放唔低
到底會唔會有岩既人會出現係我生命中
已經比人hurt好多次

pmed 我就係你既白馬王子

馬呢屌你

係咪你眼角高？

有諗過會唔會係自己要求高
但其實我拍拖從來只睇個心對唔對得上
反而應該係我比同年/大一兩年既男仔都成熟d （個look都係比人話我似二十中 ）
所以ex都試過大我成十年..而思想方面又真係似

或者係因為我本身對身邊男仔/女仔都好
都係粗聲粗氣 成個男人婆咁 但明明對住男朋友就會變到成隻貓咁

見到而家啲咩ptgf/速食文化
搞到我覺得自己好似好老套咁
乜愛情唔係講緊話 要大家慢慢培養感情 雙方都係獨一無二 soulmate 唔係咩？
而家啲愛情咁廉價架

唉

全部人走曬去睇ptgf

諗起一句
I love you not only for what you are,
But for what i am when i am with you.

同你差唔多，初戀已經係3年前
一直都搵緊夾又有緣嘅人
雖然到而家遇到嘅都係有緣無份，或者可能自己未夠好
但我都仍然等緊果個注定嘅人

緣份呢家野，只係一件tool，想埋你身嘅咪同你有緣囉，反之，想你死開時，你哋咪緣盡囉，有乜好講...

再搵到一個soulmate好似難過登天

唔好話係女朋友係soulmate, 我只想有朋友係soulmate 咋